攬炒其實就係同歸於盡!

或類似神風特工隊咁樣. 仆街藍屍, 仆街港共, 冇得拒絕, 只有硬啃. 置諸死地而後生, 以殺己黎傷敵. 寧為玉碎,不作浮塵. 香港人靈魂不死, 支共終有亡黨一日. 香港人反抗, 香港人加油!